旅日維吾爾女孩回國後慘死

日本政论节目“虎之门新闻”(虎ノ門 ニュース)最新披露一则维吾尔族留学生回国后死亡案件

米希拉伊 艾尔肯

生前就读于日本东京大学大学院(日本和韩国把研究生院称作“大学院”)。她生前为在日同胞儿童开设母语课

因为在境内的家人下落不明，坐卧不安，回国，从此失踪

去年底证实在中国死亡。摘自@高麗觀察

所有支那共匪，港共走狗死不足惜

返得去真係預咗

左膠：唔係種族滅絕

回國 = 關集中營

Biden: cultural norm

其實家人下落不明，佢都應該心中有數，仲返去做咩？BTW RIP

有人性嘅都會返

支共不得好死

應該係有份愛自己家園既心
即係你明知香港步緊新彊後塵, 可能你而家移左民
但都會想返去呼吸香港既空氣, 因為果度始終係你心中既家

代價實在太大

係，所以先至可惜

連登左膠：種族滅絕關你香港人撚事咩

香港人仲話唔得我要賺多幾年錢，我要做太空人

我成日都諗唔明 佢地既然走得
但又話放唔底家人 所以返返去
屌 咁咪即係返去比人捉
咁你當初走都係唔想係大陸比人逼害姐
走得果一刻 應該知道咩野係捨棄得 咩野唔得

唔返就死淨種
返就冚家鏟

香港幾時會捉海外手足嘅屋企人做威脅呢？

理智 vs 感情問題
不過我都識得對住共產黨呢D 惡魔政權
係應該理智D 去考慮應唔應該返去

明知返去係送死，咁都算係有人性

回國做乜？信政府唔怕？？

14億支那狗全部都係殺人政權嘅幫兇，最應該要滅絕就係支那種族

如果佢捉我老豆老母日日打
自問未必忍到

所以後生走左
老野走唔到
最後都好易夾你番黎
有幾多人忍受到家人骨肉分離
一係要走就一齊走

去上班台睇下 大撚把人仲爭住入政府做狗

天真

好似97移民班中華膠咁，耐咗唔記得中共係咩人

迪麗熱巴都未死

推

真係要掉低屋企人唔理?

所以你見到我寫埋港共走狗 已經包哂

舊聞一則

新疆富商麥加朝聖 唔跟團判死刑 1.1億財產被沒收

唔返，屋企人死
返，屋企人+自己一齊死

最重要係
自己走唔到o既親人
畀政權搞
自己係咪真係做得出放棄親人?

咁多個部門最撚賤格除左狗務處，第二就係入境狗處，而家仲話俾埋佢地揸槍

RIP

拜登的本意：「就只是他媽的一種中國文化習俗」

手足

今年唔係
下年唔係
但可能再後一年 全部都係咁賤格。
所以唔使分得咁仔細，都是港共走狗

人地要死番係自己地方 冇計
信仰就係咁
但正正因為咁 猶太人先咁強大

なぜ

共產黨嘅邪惡就係咁樣攞親人威脅你。
泯滅人性

Jews

Gordon Ramsay: you dirty pig

其實香港人都可以以直報怨

佢唔返去，搞大佢，親人可能仲有一線生機

有人性仲未知自己族群處於咩處境咩

屋企人失蹤就係signal

失去理智=死

中國習俗嚟啫

岩呀，唔返既話屋企人仲有一線生機

姐係納粹整緊集中營毒氣室，就算推緊自己屋企人去死都唔返去啦

做乜撚姐，一家人齊齊整整一齊陷家剷？

好慘 家人死前應該心諗
好彩送個女出左呢個地獄 都有番啲安慰
點知轉個頭自投羅網

忍唔撚未一家人齊齊整整唔洗受苦囉，
極權見你成家係哂度冇利用價值又冇糧食，殺哂一了百了，仲可以試下生化武器

咁樣搞法個民族真係死於戇鳩，好似度度鳥咁，走甩咗又要返返去送死

得罪講句，以為自己Iron Man咩，同因內疚而自殺分別唔大

但共產黨冇人性

仲有其實依啲case極有可能唔係咁簡單，邏輯上都講唔通，除非啲人真係咁撚戇鳩

理到啲咩?
做到啲咩先?

但係冇逃難既猶太人會係納粹起左集中營毒氣室既時候返囉
信仰同蠢係唔一樣

猶太佬有冇香港咁多偽善左膠先？

blame the victim?

？ 咁係咪全部脫北者唔翻北韓=冇人性

劉邦表示濕濕碎

分一杯羹

抵啦 有人唔做去做狗

廢就會俾人滅族，叻嘅民族就負責滅族，咩嘢俾人屠殺要正義要民主都係廢話，根本冇人理，除咗利害一致可以順便攞個光環。

作為蟻民一係接受自己做第二批印第安人一係選擇加入

勸你放棄幻想回頭是岸遵守國安法做個好市民，以後大把發達、移民機會

食屎五毛狗，死撚開啦

杜魯多: ???

渡渡鳥明知獵人會殺佢都會行埋去

係維吾爾人都仲有能力出國睇怕屋企背景都唔簡單，應該都係中共內部權鬥搞到死全家，RAP

老實講中國共產黨嘅唯一敵人就係共產黨，對其他人基本上係無敵狀態，你唔將自己變成共產黨標準嘅人係唔會打得贏佢哋

不過到你贏撚咗你就成為另外一個共產黨了

push

有邊個政權唔係殺人政權

中國滅咗維吾爾之後應該都會搞個類似感恩節嘅節日，到時中美兩國嘅歷史將會無限接近

蠢都無法

問下迪麗熱巴有咩感受啦.
呢啲假同胞

一家人最緊要就係齊齊整整.jpg

好似香港咁
搏一搏
唔會搞到我 我無企過出嚟唔會有事等等

全部人同我返理大

屌你老味Bookmark定畀我個日本Frd睇
佢死都唔撚信新彊有死人

你好叻叻呀！撚樣！

你呢啲人只會送頭同害死手足，淨係浪漫主義一啲建設性都冇，到而家都仲未醒

乜撚野送頭害死手足，你講乜撚野？

五毛就死撚開啦

返去咪全家一齊俾佢日日打囉

屌你老母把口可唔可以咪撚咁賤

應該話班中共狗會不斷比假希望你、叫你返去就比你見屋企人（最後）一面

前203年，楚漢持續對峙，項羽把太公放到一個很高的砧板上面，威脅劉邦若不投降就烹殺太公，未料劉邦覆曰：「我和你一起接受楚後懷王的命令，結拜為兄弟，我父親就是你父親；你一定要煮你父親來吃，也請分我一杯羹！」項羽大怒，就要把太公殺掉，項伯勸阻項羽說：「爭奪天下的人不顧家庭，殺了人質無益，只有禍害。」，太公始能倖免。

樣都無

段片已有

金正思認同

黎智鷹

讓偽善左翼主義者先死

聖戰組織呢 唔係好惡既咩 去哂邊

講事實俾人滅口

推爆佢

理性同感情
極權最識得利用感情
面對極權必須極度理性
好多港豬唔走因為屋企人係香港

遙距cap水

係 中共好知家人永遠都係弱點

所以當權者全家一早去哂美英澳日加

就係呢啲所謂“人性”令到家人嘅犧牲白白浪費晒

唉

中共最拿手就係呢樣 偏偏好多人都中招

就係因為有人性, 先會捨得返去送死.
咪話我話, 換著係你 你都一定會返去.
未必係攞你屋企做籌碼. 可以係愛人 子女

唔洗分先後
全部都抵死

支那人冇一個是無辜的

晚晚做雞

仆街共狗

罰你讀多次楚漢相爭

劉邦一家老少都俾項羽捉晒，要脅烹殺佢老豆迫佢投降，劉邦一副WFC：吾翁即若翁，必欲烹而翁，則幸分我一杯羹。

拎你屋企人做箭靶

好人既下場

所有仆街反而逍遙自在

屌你老母痴撚線

就係因為佢做到咁 佢先贏咗項羽
你覺得正常人類有幾多可以做到

非常時期

走返去，只會更慘

亦不會幫助到甚麼

其實她的家人亦不想她回來送死

所以千萬不要覺得良心過不去

之前睇過篇漫畫講在日維吾爾人點逃出中共魔爪
仲有屋企人好多都下落不明或者變左第二個人
點解仲要返去

睇返老燒的解說。

想同做係兩回事

但都會想返去呼吸香港既空氣, 因為果度始終係你心中既家

Sor唔會

咁連登仔呢家叫人走叫有人性定冇人性

應該都係畀人要協講唔返就隊撚死佢屋企人咁
佢又真係信返去既話支那批垃圾會有口齒
已經有唔少人都中過招
有D人就直頭知道會出事忍痛唔返去
因為一返去就唔會再出到去
返得去真係要預嫁畀D支那北佬搞亂佢地血統文化
2021年係支那畀人強姦完迫生仔完全唔覺得係冇可能

算啦，好多連登仔好似都冇老豆老母咁嘅

天滅中共 全黨死清光

why

大家覺得死咗慘啲定係俾人輪姦慘啲？

「他們是極其殘酷的性虐待狂……」維吾爾女性再向外媒揭露 新疆再教 育營酷刑、輪姦慘況

可憐
中共搞你家人代表你一返去就會全部滅口
只有自己生存 家人先會安全

屌

要有覺悟死哂。
除非全部留係身邊加有組織保護。